示威者=哥白尼，警察=燒死哥白尼既人

歷史中，哥白尼只係堅持支持一樣好基本，岩既野：
地球係圓既

結果就比人打同燒死。

今日我地堅持話送中惡法係錯既，結果條柒婆終於話徹回，但班警狗同藍絲就一直打我地，想我地死，佢地咪即係當年果班想燒死哥百尼既撚樣。

但今時今日，我地仲可以去清算返想燒死、打死我地既人，只要我地堅持落去，唔係要放過佢地掛？

得到柒婆認證地球係圓，冇意思架，只不過好似1+1=2咁，屌，我地不嬲都知架啦，個重點係宜家我地比人打到死，但佢冇代價要付。

清算警隊
五大訴求，缺一不可